頭先有個地產經紀打俾我

個條女好熱情咁噓寒問暖

然後講到我屋企住沙田，樓下有泳池

突然條女入正題話元朗有間house

三千萬減到二千六百萬

我屌咗出聲同佢講話我似爭嗰四百萬嘅人咩？

我爭嘅係二千六百萬

你就好 你有四百萬

感謝樓主提供笑話

無阿！！！

大文豪：好笑便好了

哈哈